SoFi 安唔安全？

如果正式落實金融制裁，用SoFi仲有冇得攞番錢出黎？

冇

Sofi 不是離岸
入門離岸就玩first trade la

都想知

sofi 唔好join

套system 垃圾到

資金唔多 SoFi免手續費真係好吸引

美國金融機構好似冇事

喺囉，美國公司使咩驚共匪

MAMADEI

開戶慢到嘔

咁姐係落實左，d錢就攞唔番出黎？

換返港紙提出嚟囉